一人一句你最唔鍾意另一半講既說話

我唔鍾意你喇

做乜姐

岩，好撚煩

除左對唔住我唔知可以講咩

係咪唔鐘意呀？唔鐘意咪揾(其他人)囉

。。。
咁分手囉

佢唔識講野（左手）

俾你搶咗

走開啦
我唔要你啦
我錯囉
咁你想點

諗住化妝靚一次佢睇
然後佢話 做乜化到馬嬲屎忽咁樣

又或者話 下無乜分別既

屌我都試過 佢話我成個關公咁

唉，同你講都廢事
然後走左去

唔好再搵我啦 88

朋友唔係女就係男架啦

Hurt到仆街
即刻屌柒左佢老母

關你撚事咩

嗯
哦
喔

或者話你好撚濃妝

算啦
你咁樣即係點姐

又好似冇咩喎⋯⋯

咁我搵過個囉

bb我有咩唔同

乜好難答咩

我係咁架喇

屌你老母,就算唔係另一半講都火撚滾

算啦，唔講啦，講你都唔明

我都乜乜乜左啦 你仲想我點？

同我講緊佢朋友啲野
咁我問下詳情啦
"乜你咁八卦架"

呢句我都講過

你好煩呀

我心諗都係化俾你睇姐

都唔明花咁多時間化都係比佢睇

姐係可能我對住你日日都素顏 突然之間我化妝 靚靚係你面前 然後你向我表示化到馬嬲屎忽咁

最尾變左，你都唔留意我，我有咩唔同你都唔知

同異性出街俾我發現 就一定會講
我冇做啲做唔住你嘅嘢 最憎

又嬲乜呀
咁你想點吖

咁算

關我咩事

same

咁講又好衰

個又真係好un耳

''識左你咪人生最大教訓囉''

因為佢個人成日勁懶勁hea 咩都得把口講
而且佢份人好大頭蝦 成日咩都可以唔記得 唔見野
所以佢見工呀個啲 我會仲緊張過佢 成日提佢呢樣個樣
只係因為唔想佢受到不必要嘅 教訓
可以咩都好順利
點知佢就話我煩 仲要咁話我
唔鍾意 咪以後都唔理你囉 屌你老母

仲有
我無嬲呀

屌

屌 垃圾 飛撚左佢啦

咁你去搵狗公囉
屌我想你讚下我一兩句姐

好衰

好煩啊你

朋友計下傾姐 一睇就知啲仔想點啦

問我 做乜撚野